［世紀難題］點解一定要搵拖拍

拍拖除左滿足到虛榮心
其實仲有咩用
跟本大多數人都係為拍而拍
把撚有咁多人真係情投意合咩
既然未遇到
等下又何倘
愛情只係人生的甜品
何必強求？

想扑嘢囉柒頭

人生只為扑野
是否可悲
叫雞幫到你

巴閉law 英雄主義 疊馬
我唔妥你 可以逗你
我唔鐘意你 可以dup你
o靚仔你啤咩呀 出黎隻揪丫
隻揪呀
揪我丫 揪丫
我揪你 你揪我 點呀
你見過lum友未,你見過死人未呀
你話陳浩南係你偶像丫ma 你見過陳浩南未
銅鑼灣揸fit人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢大佬比人lum左掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢條女,死, 佢救唔到
你知唔知陳浩南諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入黑社會
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 讀唔讀書 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 行錯路 無得返轉頭ga

屌你老母

同心愛既人融為一體嗰種快樂你識條春咩

利申:唔識

我講緊d人
強求喎

順其自然嘅情愛絕對無問題